如何習大大做一間企業嘅ceo會點？

好難想像

我親自指揮

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

所有功勞係我嘅，所有做錯嘅決定係下面嘅錯

係雜大大

無野做錯
全部都係外資惡意抹黑
業績永遠年升5%

我在必不成功

唔夠生意就成日屈競爭對手係外國勢力

會上到CEO？？？除非家族企業囉！！

執

50%

中學程度以上唔請.

企業習思想：
摧毁自己公司嘅金融部
派商業間諜去其他公司
發達之後四出蝦蝦霸霸

出去傾生意兇鳩人

整蠱專家

完全冇履行合約入面所有條款
唔使一年間公司俾人告到甩褲要著草

其實好撚多中資”首席執行官”都係咁上下質素素

岀條鳩idea然後喺董事會叫: 反對的請舉手
沒有，沒有，沒有，通過

唔知佢個腦諗乜

會比中國共產黨沒收 之後拉佢坐監 訓棺材房

其實佢有政績